熱狗應該學張家輝咁諗

你而家無，你將來會有